全球經貿戰：特朗普話「全世界再次尊重美國」

美國總統特朗普最新在其社交媒體Twitter帳戶留言，說：「我們的經濟幾乎在每個方面都創下了紀錄，很可能是史上最好的時候，自從(2016年)總統大選後有了巨大的增值，全世界正再次尊重美國！企業正回歸美國。」